原來真係到見到對方有新歡嗰下 先會放低

今日起身 完全無感覺
就好似斬斷關係咁

奉勸各位分手巴絲 記住 你再唔開心 再care對方
只會中左佢計
人地開心快活緊 你仲為個陌生人傷心
你再唔開心 佢都唔會care
可能呢句難聽啲 不過忠言逆耳

其實你真係可以收下皮先
醒下啦 好好面對下自己

我依家去做gym 啦 各位加油

多謝你，聽完你講我都開始醒覺了

知佢散咗之後又會想追番
我真係犯賤

訓醒未 除左老豆老母冇人係取代唔到

冇話冇左邊個唔得

追乜呀 你以為佢唔可以無左你唔得？ 咪傻啦
人地同其他人散緊心啦

你都轉下重心去朋友 屋企人到啦
唔好再loop 改變唔到嫁

雞

分左幾耐

一個月

咁睇黎巴打你真係活得幾好

祝你快d遇到個對的人

得啦得啦 多謝祝福 you too
原來你當日係咁覆我